人生冇希望

你無希望左咁多年，咁多個post啦，仲係咁開，即係仲有希望啦屌

前路由你創

還錢啦劉晶